好多黃絲對黃色經濟圈心態

好多黃絲, 要每個人, 每間鋪, 都要認自己係黃,
但佢地好睇唔順眼人地可以用黃賺到錢,
一見到人地用黃相關既野賺到錢就嬲到爆, 要屌死佢地
但你又唔可以唔認自己黃, 你唔認自己黃又要屌

撐黃圈攞光環 但係又唔抵得人地搵到水

賺唔到錢，邊有動力做大個圈？冇錢賺點請多兩個手足？
唔係以為做生意目標係打和？

大佬，你講既好明顯兩班人來